1. Що таке оператори в JavaScript і які їхні типи ви знаєте?   
Оператори - механізм що виконує над чимось дію  
Унарні, бінарні, тернарні, оператори порівняння, логічні
2. Для чого використовуються оператори порівняння в JavaScript? Наведіть приклади таких операторів.   
Для порівняння двох значень. <, >, <=, >=, !=
3. Що таке операції присвоєння в JavaScript? Наведіть кілька прикладів операцій присвоєння.  
Використовуються для присвоєння значень змінним . =, +=,-=,*=, /=, %=